[倪匡係五毛定熱狗？]以前倪匡已經屌鳩泛民左膠果套和理非形式爭取民主係冇撚用

照連登既泛民左膠邏輯，倪匡係五毛定熱狗？

岀至某劍聖：猶豫就會敗北

熱狗呢個時候都有心情，搞分化。

就算係都係勇武暴動嘅本民青，唔係初一去一去就走嘅黃洋達領導的熱狗

你叫熱狗情何以堪

黃洋達最勇武係2014
頂住立法會度門
然後
.
.
.
.
.
.
.
.
.

再沒有然後了

此為本post最後一個回覆
不推文回覆都慳番
樓主呢條on9 陳雲熱狗應該好多人認得
樓下回post 死全家

來來去去都係得你地幾條友，612基金冇分d俾你地營運搞維穩？

攞倪匡同熱狗比
你熱狗何德何能啊
人地反共果時你熱狗戒左奶未

銀髮軍師 和理非加入 戰況大增千倍的新戰術

五毛比人屌得多
走去搵其他人頂

不推文

唔好畀淋病spin走！！！錯重點！！！
萬一正苦真係用緊急法推蒙面法，焦點應放在緊急法！！！